[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (939)

正皮然大錢

Veryyyy slowww

慢到8c 了

墨西哥

8c

-4

刷多2角

來了來了 墨又要入球了

個問號

1000

哥斯達

係喎

感應到哥斯拉呢三分鐘內入

你開過？

開過啦

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (939)

我開啦

比1000開ok?

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (939)